佢話有特務喎，堅定流呀？

不嬲都有㗎啦

香港係最多spy 嘅地方

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook